聽落正面但其實係sad既歌

暫時諗到美麗之最同白色風車
有冇人想討論下呢兩首/ 其他同類既歌想講咩?

白色風車個人覺得係講緊一個表白失敗既故事
就係條仔響海灘同條女表白
「複雜的眼淚」：眼淚係條仔既眼淚
「謝謝你讓我聽見」：多謝你坦白地拒絕我
「因為我在等待永遠」＝因為我在永遠等待＝因為我仲on99咁等緊你，所以先有上一句既「多謝你坦白」

一開頭既「握著我的手」只係佢表白前幻想
但事實係「很可惜沒有祝福」
之後就係一連串條女既坦白

我的快樂時代。

那些你很冒險的夢

郭富城的弱

當你-林俊𠎀
旋律好輕快，但歌詞好sad

Ed Happier

單車

I will always love you

年年父親節都有人share 話係講父愛
但實情係講緊冇老豆陪既sad story

shall we talk

原來這一種叫做沒有

面朝大海 春暖花開
本身詩黎
作完冇耐詩人自殺死埋

首歌都幾輕快

海闊天空

仲有韓紅版既十年

讓我搭一班會爆炸的飛機

紅日

Demon

pumped up kicks

光輝歲月

Iron man